女朋友同佢上司

同女朋友拍左一年拖
我27, 佢24歲
呢一年大家感覺都好愛大家
拍拖生活都好開心
係朋友眼中我地都好合襯好甜蜜

但最近佢轉左份工
返保險公司做私人秘書
日常工作就淨係服侍一個老闆
做下啲data野 文職員工基本文書處理之類
女朋友比過佢老闆張相比我睇
高高地 白淨 官仔頭
打扮都係一身保險狗既西裝斯文look
應該三至四十歲
開頭我都同女朋友講笑咁講過啲淫賤上司俏秘書咁既笑話
佢話知我擔心
仲同我講話一定唔會做對唔住我既野

好喇問題嚟喇
佢工作時間就0900-1800
星期六日, 紅日就假期
但返左無耐後
佢就久不久開始夜晚話要Ot
公司文件多要留多陣

開頭我都信佢
因為女朋友Ot時都keep住sd自拍呀, 文件相果啲比我
(佢平時都鐘意自拍sd比我, 但好少放ig, fb)
初初就留到晚上7點
久而久就8點....9點....
我地唔係同居
所以我都唔會知道佢幾點走
只不過大家whatsapp 或 傾電話, facetime會知大家係邊

開頭佢做左兩個月
我地既關系都無乜野 都依然甜蜜
但有時約會或出街既時
見佢手機同佢上司都好多野傾
有時更機不離手要秒回咁
佢都蠢, 見我有些少唔對路
就同我講話係老闆交帶落既公司野
咁我都係當然選擇相信女朋友
但心裡另一面緊係有些少懷疑
甚至唔係懷疑
而係已經知道開始出事

因為佢近日已經去到話星期六都要返工既地步
大家都做左咁多年人
心裡有數秘書有幾多野做吖(公事上)
而我一直就無阻止女朋友既行為
繼續做返男朋友應該做既本份
最後佢揀邊個, 佢自己諗

其實佢做左保險秘書短短3個月
佢都發生左唔少事關於佢同佢上司既
我地都有鬧過下交
大家都表達過意見
最後每次都叫係和好
但心裡既結始終都無解唔到
唉

請問大家, 我是咪好無用
Yes =
No =

唔知你諗乜？扮大方？
不如直接同佢講啦，佢即刻比到答案你啦。

下個會更好

鬼叫你無能力 有錢自己又請個秘書玩囉

綠色

帽野架！

帽已綠

我無扮大方, 佢都知我點
有鬧過交
亦都同佢表達過我覺得佢同佢上司已經愈來愈close
咁你都知女人
一定係話無野

樓豬係跌咳抄post大家唔洗覆佢。

其實秘書真係可以好多野做,24 hrs standby 都有聽過,不過要睇佢老細係咩人

同佢傾下了解下好過la

啲有錢佬請個秘書妹妹返去 做野只係好其次

帽事既

係OFFICE日日扑野一定刺激過同你扑

香港男人就係咁 平時又扮晒大男人 呢啲時候又問自己係咪好無用
係啊死柒頭
臭雞都要生要死 砍纜中出即飛啦

佢話星期六ot計錢
咁我不如叫佢今個月拎張糧單比我睇睇
會唔會老羞成怒

已經唔想再搵
覺得好攰

帽硬 .. 鐘錢咪就係OT 錢

接下佢收工囉,星期六都返全日?

我都唔窮架喎巴打
供緊樓, 有車有貓有狗

又來帽野

你都ON9 一講你含得撚

第一 你唔信佢 佢已經一大個理由反屌你

第二 就算係呀佢俾你睇張糧單 佢響公司佢係返工呀佢OT又點 公司入面都係有佢老細同你條女響度 佢地中間做咩都無人知

一句到尾 講清楚你而家concern緊既野 係坐低面對面講唔鐘意維持咁樣既關係
好好溝通後如果佢執意繼續OT繼續同佢老細close落去

咁你要好好考慮下係咪要離開佢啦。

唉...都唔知自己衰啲乜
真係男人唔壞 女人唔愛???

認真答你
如果個人係沉醉於完成工作既滿足感，靠完成不可能的任務黎證明自己存在，清枱就有快感，返屋企好悶無野做又要俾屋企人煩既話，星期六日返埋工其實唔奇。

利申:返工唔係為錢

屌你老母你去搵條link出來呀屌你老母

無唔無用自己揀
俾人輕視就應該以牙還牙
俾佢知你咁懦弱
佢點會鐘意你
自強不息
俾佢走啦
我知開頭係好難
但放過自己先係對自己最好嘅方法

確定

繼續做自己，要變嘅唔到自己決定

撳住條女係office台到屌

見老闆月入十幾廿萬（算少），分分鐘心動

之前有位女秘書同事 有男友
有次老闆返黎 佢同老闆入去傾野
老闆走後 個女秘書個樣笑笑口 笑得勁甜
唔知發生咩事呢

樓主加油，女死女還在

帽事既。信你女友。千其唔好貪過癮偷偷地公司樓下接放工。

佢老闆係保險果啲經理
但大家打工啲野都係日頭傾架姐
放工後傾條毛咩
擺明私人野啦

良禽擇木而棲
你女朋友係雞

星期六接放工睇下係唔係公司啦
唔係就飛得

你咁有米咪包埋條女囉 做咩仲要佢出嚟 拋頭露面？

你咁講證實唔到綠帽喎
事實依個社會上真係好多工作狂又有好多變態公司

有事秘書幹，沒事幹秘書。

係咪要睇住頂帽由頭笠到腳

帽唔怕戴，最緊要除得快

臭雞

除帽中出即飛啦仲問

樓主帽撚用

帽喇帽喇,諗下跟住想點好過

睇到你句等佢自己揀
以為你好大方好自信
佢揀你就算
點知到最後重係到問
問乜9吖

有咩錢佬啫
公司用公司資源請個員工去幫一個員工咋嘛
咪又係打工

相信係大家最期待既畫面

人地拎疊銀紙出黎

你條女乖乖跪地啦

我都知自己命不久已架喇
咁多年來呢啲都睇得好開
上來都係乞求下安慰

你女朋友好好吊

晚晚係office 俾人無限中出

就算條女未俾個上司食
都係遲早既事
同埋條女個女已經唔起你度
分手啦，無謂等到條女被中出先分

你段文，睇到保險公司私人秘書已經知咩事啦
保險公司入面做，就算唔係用agent，都一定被洗腦，你條女入得去做，思想都會變得現實好多，無架喇，你拍得果年幾，現代社會黎講係好短時間架咋

信唔信？你愈咋佢型，佢多數離你愈來愈遠，因為佢覺得你唔體諒佢去搵個好碼頭

你問佢拎糧單 佢就可以大條道理屌柒你嫁啦

請善用起底功能

未食到未冇野落，唔通有野未

有野你就俾人飛啦，你呢期都係對佢上心啲盡量唔好有口角，就算嬲你都鬧都要rephrase 下

E.g. 其實我真係唔想鬧交，我地一齊嘅時間已經好少...
E.g. 如果俾著第二個人，一早𨳒爆你，你點點點

多啲強調你地係男女朋友，多啲關心佢，望佢為你忍住唔張開腿。無架啦，人地擺明溝緊你條女，你都可以棄權嘅

慘

你都on9嘅 唔撚識以牙還牙嫁

真心膠左

我正式宣布樓豬唔配做男人

只怪你揀左個勢利既臭雞

唔窮係無用 有錢都係無用 因為呢個世界上 你輸既 就係比你更有錢既人

佢上司保險經記嚟架咋
只不過係高層啲咁樣
樣就謙虛啲啦我好過佢少少咁啦
我就多興趣多野玩好動好玩果啲
我無唔放過佢呀
等緊佢自己揀
我唔會挽留亦唔會阻止
畢竟大家成年人
自己做緊乜自己知

又幾好笑

幫隻保險狗接床單拆佣

日日返工俾上司屌 中出埋啦
仲問

有接呀, 揸車到佢公司樓下接
緊係無乜野架
每次都係甜甜蜜蜜咁
暴風雨前夕天氣都係好平靜

諗唔明啲女人想要啲咩姐

含完人地條撚再同你打車輪
諗起都
係你先忍到

唔緊要啦 個閪多支棍姐

個劇情好正

渣車搵晚等佢放工 唔好預先同佢講

保險狗

攤牌囉，你同佢講：我唔係唔信你，但作為一個男人，我又唔識你上司，我係唔信你上司啲，不如搵個星期六我地一齊食餐飯介紹下。

據小弟所知，保險嘅秘書係冇乜好做
至少星期六唔洗返

女人

多謝巴打你先
又的確係
做上司可以隨便篤鐘比下屬ot
所以佢星期六到底係咪返工我都唔可能100%肯定

[quote
其實佢做左保險秘書短短3個月
佢都發生左唔少事關於佢同佢上司既
我地都有鬧過下交
大家都表達過意見
最後每次都叫係和好
但心裡既結始終都無解唔到
唉

請問大家, 我是咪好無用
Yes =
No = [/quote]
想知係咩事？

起佢底就知假膠
一時五年無拍拖
一時拍拖三年未能令女友性高潮

MOLAMOLA, 上酒店OT磨練口技

好多時都係做下愛

假膠黎㗎

有聲

無人睇留言

我都知有呢類人
但我覺得拎成功感唔應該係秘書呢個職業囉...
如果你話特首秘書, 超人秘書咁就另話

做年輕一輩老闆嘅秘書係好危險
好似我咁搵個70歲老闆嚟做秘書咪得囉

屌, 垃圾假膠

多謝你

咁多年來拍拖我都係一直採取自由政策
另一伴要去做既
如果我有意見我會表達左先
但我唔會阻佢
就算唔開心都係一兩日無事

好樣過佢上司少少又點
人地碌鳩長過你多多呀 ！

我都係咁樣諗
如果刻意去改變去挽留
咁姐係根本上大家都唔係好接受到大家

咁人有得揀更係會揀好D既啦.
現成有棵有蘋果既樹. 唔通揀棵蘋果苗咩.

樓主，唔係大唔大方既問題，係你太專注於眼前果個。對唔住講句，佢絕對唔係值得你放心果個。

我成日都唔撚明啲女人
喂你覺得新嗰個好啲咪飛撚咗我囉
又要拖撚住2個明明係想做仆街又要拎貞節牌坊
嘈撚左成個月最後比佢光明正大話我唔了解佢唔信佢飛咗

其實唔關你事，做得既你都做左。
每個人都有自己既選擇，而且需要承擔相應既後果。
如果佢咁選擇得，都應該承擔個後果。

巴打 早飛早著呀 一陣又係人面前話你錯撚哂 轉個頭就比男上司射到成面精

唉
女人始終只會睇錢多於感情

重咁多人認真覆

想升職 俾好啲既生活你啫

R痕啫

等分開

日對夜對好難無感情
番工好易同同事撻著 自問唔係叻仔 都好怕另一半係公司比人溝走

假膠

就算佢真係無野都好，但遲早都會出事啦，你又懷疑佢，佢返工又因為同你嘈，分分鐘比人乘虛而入，咁真係

屌樓上果D係咪唔識睇留言

cuck

樓主兩個幾月前單身五年
個幾兩個月前有位拍拖三年嘅女友
點知今日無啦啦又多一位拍拖一年嘅

樓主係咪單身太耐搞到痴咗線

連登啲仆街係咪現實好空虛所以成日開呢種post

死廢柴，做男人做到你咁廢，俾我當眾屌鳩佢死臭西

有錢既洗幾皮請個私家偵探查下
佢地係有關係 一個星期已經夠料

前提係你覺得佢仲值得你洗呢筆錢

點解咁似d NTR av 情節

屌 連登真係多痴線佬

樓豬思覺失調 個人又廢

綠色特大

有事秘書幹
無事幹秘書
所以我覺得其實無事嘅

相信呢個post會好護眼

樓主 評已正

咩比條女自己揀 女人係感性既動物
更何況你哋拍咗咁多年 少咗啲激情
哄下佢 直接傾下 爭取下啦

算啦，講真邊有咁多野做
私人秘書仲要OT
9成OT比老闆屌啦
綠到咁你都忍到
我真係佩服你

LM護眼

假膠
到底單身定有女朋友啊

講多次, 我唔窮

近水樓台先得月

本身諗住正經回你 原來假膠黎 吔屎啦樓主

輸新鮮感

唉 唔想咁樣
去到呢個地步已經無意思
拍拖都要咁的話
已經唔洗諗將來

呢個我唔休心
只係唔明佢諗緊乜姐

因為可能佢覺得悶，唔夠刺激需要再搵多個
女人嘅心態係奇怪

男人唔可以窮

扼正評無恥

女人返工就叫拋頭露面?

啪啪啪....我地...啪啪...無...啪啪啪...野架....啪啪啪啪...呀～...啪啪啪啪啪

我都唔知我朋友開過咁既post

然後再同我講 bb miss you <3

帽事帽事嘅

呢層我都知
保險呢個行業係點啲人係點都見識一二
但佢選擇佢自己鐘意既
我都無辦法

知道就當冇左個女朋友啦

姐係我啜緊保險狗條狗撚

哈哈...
啲女人真係...天性黎
唉

屌你老母 係男人就同女一句講曬
辭工定繼續一齊

呃正皮

巴打都幾風趣同樂觀
between，希望你下個會係好女仔

唔係我
大家share ac
今次我係上來同連登大家庭傾訴下

中出即飛

有本事就叫條好辭職 養佢 做真男人

飛得

戴撚左帽仲扮大方
你係咪男人黎？

喂～你有帽事呀

佢係咪真係派左帽比你

分手啦，星期六佢真係翻工咩

聽隔離team老細講，話新請左個秘書返來，好好啪，又多水多主動

點解要做私人秘書 其實佢知係私人秘書都知咩事啦

分手啦 on9

後日就星期六 使唔使跟蹤一下睇下係咪真係嗰回事

假膠死全家
7月14俾鬼拉埋落去

帽

你冇撚用唔係因為條女畀人溝撚左
而係咁樣都唔快手飛左條女

臨記都係演員
假膠都冇是咁的

係保險公司做到有秘書仔駛
都應該搵唔少 或者玩過唔少

依啲高層淫魔 樓主都係算吧啦

本來諗住認真答你 原來假膠嚟

google map有個function 可以share location
你咪睇下佢放假去咗邊

安全帽

有少少錢但個人戇鳩有撚用咩

呢個我提議過啦, 無用
佢2個點都係有野
爭在佢幾時講出口
我都一直扮無事睇佢表演
啲女人初初以為自己玩弄世界一切
好多最後望返轉頭原來係不可一世

你用左紅色

我同女友一齊九年 就係呢個原因最後散左
俾我發現佢真係同上司有野。但個個男人成50幾歲 唔係老闆
已重新上路 加油

有無相關事儥享下

如果係咁真係分手算 雖然分完之後條女可能即刻搵佢上司 之後個上司就乘虛而入.....你明啦 呢個世界有太多仆街既人

樓豬仲等咩，一係就搞清搞楚，做咩要扮冇事去就人

屌你你覺得我講笑???

帽唔怕戴
最緊要除得快

繼續同佢一齊就真係無用喇

都分左手啦，人地點關你鬼事咩
係分手就切切底底

Offtopic一問
你係咪以前高登果個牙齒當鳩洗本人？

係 佢個心都唔係你到 拖落去有咩用 佢再係咁遲早比派帽

你真係好撚無用
要反勝唯有中出即飛

認真答你 個窿大家一齊用咪唔洗咁多猜忌

同佢講咪又係你唔信我?
情侶係好需要信任架
我同唔到一個唔信我嘅人一齊

我屌你老母你比唔撚到安全感我點信你啊

分手把啦
如果佢無挽留你就好明顯啦

認真覆下你都唔應下

唔係咁開心吓化

唔係，過左黎見一排冇人用就拎左黎用

個老闆擺到明想食佢先請佢

係囉...
而且一個人想變心有幾難
新鮮感有幾吸引, 人人都鐘意
更何況女朋友得24歲
佢大把時間玩
我地男人就更加無所謂

認真一答
如果我係你 而你又係想同佢過人世嘅前題下 我會直接請私家偵探跟下佢 用幾皮野睇清佢或者係買個安心 之後如果真係帽嘅 咪表面繼續扮唔知 暗地裏就蒐集通姦證據 之後張啲相寄俾佢身邊所有人 話俾佢知笠人帽係要付出代價

佢上司都好似有女朋友定唔知老婆
我無詳細問
因為我已經唔想知
依家只係想睇佢兩個表演

我明白有啲人係會享受一剎那紫醉金迷既愛情衝激
每日都好似返左去中學既青春時期
無錯呢啲感覺係好正好爽
但係唔好忘記
自己快樂既同時, 有人正在為你難過
愛情唔應該咁自私

嗱
男女朋友之間
坦白永遠都係最重要
你信佢又好
唔信佢又好
都要將你嘅憂慮講曬畀佢聽先
如果佢肯聽、肯尊重你嘅諗法
你一定要畀多啲信任佢
坦白同信任，永遠都係維繫一段感情嘅重要元素

反而，如果佢唔理解你嘅話……
……最緊要除得快

on9

婚都未結，個影響唔會好大

你仲戇鳩到同佢講咩淫賤上司俏秘書
人既思想係會自動代入
係佢既生活入面 佢就係得果個上司
而佢自己就係秘書
你講呢啲野 就算佢唔諗 但個腦都會自動腦補個畫面

久而久之
再加上佢30 40歲有錢 加男人全盛期既上司追攻
你都好難贏 大佬你先大佢3歲
女人通常成熟過男人2-3年 你同佢頂多個朋友LEVEL既思想層面

而佢上司個年齡
就岩岩好俾到佢一個好有安全感
照顧到佢既感覺 無論係人生經驗 定經濟

重點係
佢上司除左可以利用以上既優勢
仲要咪天時幫 一至五日日對九個鐘
你女友見佢上司仲多過見自己老母

你覺得你仲有得玩咩？

仲有如果唔係返工時間上司搵自己
正常人一定屌老母局回
而你女友好似覺得無問題輕鬆秒回
星期六返工一句埋怨都無 心照啦

屌你我係你
下次中出完即飛就好 唔好再ff無帽
個帽已經戴撚左 面對現實啦

假膠post 都咁多人認真覆

我都想
起碼啲鬼真係鬼
相比起人, 可能假過鬼

其實最主要都係睇另一方點諗....佢愛你識諗既就唔會做d 破壞關係既野 講真都24仲想騎牛搵馬 比人挽完先再搵人埋單 呢d女唔要好過

你思覺失調就睇醫生啦，好嘛?
假膠到煩就恐怖㗎喇
你無女㗎
醒下面對現實啦

請善用起底功能

呢句野幾好
下次有機會我就用呢句去反擊
睇下佢咩反應
多謝巴打

多謝巴打
雖然好似拍電影咁
但可以考慮下

三萬蚊

分手啦

屌你戇鳩仔 一陣單身五年又拍拖三年咁
返去做暑期作業啦

個靈感係我之前去飲 見女家突然冇哂人 但照播片 而段片就係男家係出面偷食嘅相 之後成個場靜哂

巴打 言之有理
我自己都預算到最後既局面
但話雖如此
呢一年我都係彼此相愛對方
如果呢一刻佢選擇離開我
仲要係為左一個有唔知gf or wife既上司
仲要係短短三個月
咁我都無野好講
但我唔覺得我自己輸比佢上司
人既慾望始終係無窮
好似樓上巴打所講
咩禽獸擇妻而砌
呢個世界係咁

記得戴套

又開假膠po

都市傳聞 ?

仲要保險佬祕書,
飛撚左佢啦傻鳩

以為你會話一時諗唔開揸爆個 moon 邊度有得整添

唔識點答你
身邊都有好姐妹咁出咗軌
佢會話呢個男仔事業有成識人多有魄力
呢啲都好吸引女仔嘅
你自己呢

藉口 騎牛搵馬 搵有錢仔埋單先係真

男人咪一樣見到個樣靚波大有新鮮感見異思遷
情場上賤人從來不分男女

最後個句係真

直線求正皮

保險最鐘意chur 到一星期仲要上堂又team building 之類
變相洗腦

可能佢真係要返工
但如果佢唔識揀work life balance 你就要幫佢揀

咁樓豬都係得27歲姐
大把時間

： 老細，我男友呀
：Hi (襟)兄弟

樓主：

直接分手啦 費事煩

呢個post 好多人都唔識起底

單身五年, 最近鐘意左個女仔

同女朋友拍拖三年, 沒法讓她高潮

樓豬呢條友個個post 都老作

岩啊 不過你個好姐妹好賤

嘩玩到咁激

星期六都咁勤力番工？

小朋友~你資歴太短淺la
我有fd做保險d客都要約dinner傾la~你做人地跟嗰d
大客有時間係office hour同你傾咩
傾起上黎佢要佢秘書backup 有幾奇le?

就算係叫你面對現實~係咁ga la!有料你咪用方法打你工lo!自己唔夠料又要驚又要屌

9成散得ga la~戴帽la!

樓主去驗下身穩陣D

發覺好多傻仔唔識起底/睇留言

有話過佢勸過佢
愛情大家都會自私O既
佢點賤都係個好姐妹都會支持佢想佢幸福...

早就有留言話咗抄discuss post

識幾個朋友都係做秘書/助手做到變情婦，但秘書多野做都真既

人總係犯賤而且衰格

希望我解開到你疑問

啲女人又會甘願做人情婦都有既
個女人單身無人要咁啱遇到個脂粉客就話姐
自己有男朋友仲要去做人地情婦咁係咩玩法
真係瑪嘉烈與大衛

明天會更好

依家係去到星期六都話要ot喎巴打
做秘書咋喎

舊登果個係假膠黎

講咁撚耐
證據都冇，屌

終於有護眼post睇

一時又單身五年一陣又拍拖幾個月

早d抽身啦師樓主

啲女人真係有病 九年感情都肯唔要 比個呀伯屌 呢啲女人唔值得你留戀 可惜咗你九年光陰 巴打加油

爆尻佢兩個啦

搵下一個啦

估唔到女人都like五十路
女人心 海底針

正

一齊咗一年姐 中出即飛 仲有大把世界你玩

連登係咪已經無人識用綠字啦

用翻囉

根本樓主就鳩嗡
講到自己有幾錢就俾幾皮請私家偵探俾啲證據出黎啦
係度作文，屌
想睇綠色字?冇呀

垃圾，送個女友俾上司！！你仲係咪男人黎嫁！

以前呢啲Post起碼一頁有成廿個都綠字
依家啲學生哥細蚊仔就算講帽都唔會綠字

帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽撚事嘅

帽左啦 含到雪雪聲

係呀，你係垃圾。

放心啦

問佢一句

你有無比佢屌過！

第時多個仔者﹙便易仔﹚

你無錢者

臭雞，周圍都係臭雞。咁你感覺會好啲。

直接出水啦。

日日換秘書都仲得

你條女到左24-28一定講錢啦，樣可以食飯買海之戀買床位奶粉？？攪店個上司日日摸住個肚等生唔好？？

事業型女性，係公司辦工枱上奮鬥中，十分勵志。

十個女人十隻雞係詹培忠講架，佢大把錢一樣得出呢個結論證明女人最勢利。

你渣咩車，佢上司渣咩車先。

同埋一個便宜仔

Bill Gate / 教主 / 誠哥就會者

係公司張枱翻工，收工要拖地 咁解

好撚護眼

我讀書嗰時做過part time ，唔會多嘢做到要ot
好多時無聊到要打cold call揾客

同佢講清楚啦

垃圾

呃正評

最緊要除得快
搵定証據屌柒佢上司

啪啪啪啪

連登啲傻仔多到
無人識起底

啱啱又同女朋友嘈完
由下午whatsapp大家開始冷言冷語
然後sd埋呢個post既link比女朋友
跟住佢就更加火爆
又話我唔信佢又盛
我諗佢睇埋眾巴絲既留言
應該火上眉頭
拎我當槍杷咁射
話我咁鐘意聽人地講就跟人地去做啦
唔好煩佢

Ching ho ball

唉

我男友又係會同佢2個女上司私chat, wtsapp
問佢會傾乜佢話無聊野wor 係咪正常

嗱我就咁睇既 屌鳩人唔信佢係人都識講 但通常咁講得都係身有屎 其實依家咁正常都會覺得有問題 我比較想知你女朋友點解釋

又一護眼post

做自己啦，分左手都唔洗唔開心
反正個上司都係玩玩下，玩完就扔架啦
遲早都會搵番你

護眼post

認真，我係一個秘書，多野做時真係好夜走。秒回msg係因為唔秒嘅話下一秒電話就會響，真係人工包嘅

呢啲野，信不信由你，既然你都唔信，又何必拖？

生人唔生膽
樓主分手，唔理佢有無帽你
你根本就唔開，何必呢
一係你搵多d養佢

以前講緊幾年之前呀
老屎忽

認真返工

會見異思遷既女人 都唔值得樓主留戀

我明得真係明 無能為力哥種感覺

香港地見同事仲多過屋企人 真係好易出事 尤其係啲女人最見異思遷

我諗你都就黎收皮
Rip

會唔會搞錯咗 供緊即係層樓唔係你㗎喎...

這種事，直接講清楚！
無謂浪費時間！

請善用起底功能

做保險既
只有秘書會喉住啲agent
Agent 唔會喉住啲秘書

娶左你 姐係免費養埋你
傻的嗎

我都試過信
但盲目地信最後就會破壞大家既關係